GFRIEND係咪痴線架 出左幾集就拆左人地個環節 xx(

一TAKE過挑戰成功
有冇諗過咁樣秒左個環節
知唔知編輯剪1粒鐘分量既節目好KICK架

Gf不嬲咁強

連開兩個post吹奏

想當年Gfriend跳隨機舞蹈好耐都冇失敗，但主持死都唔比佢地成功

做愛❤

拍金孫禁左兩次

我啱啱先睇到一半

做忌🖤

I❤️豬fan

咁快跳完會好難剪

問題係佢地跳咁好最後都冇送禮物比佢地，但AOA跳到屎咁就放曬水送禮比佢地

又針?

yerin瘦到仆街

我出名一視如仁==

想問下佢哋跳緊首歌叫咩名

我大爆射掃黃+手指公!!!!!!!!!!!!!

我射精Yuju

收聲啦傻鳩

今次仙b跳得隻舞好正

支持導導
禾愛豬friend

不啦

主持同AOA係同公司嘛

ZIMZALABIM

勁正

原來係咁